梅拿算唔算被低估？

近年又勁返 d走位 截擊 射術

梅西先係

邊到有低估過，世盃神射喎

只要梅西願意，就能帶起球隊

有兩隻跑狗拉空
畀佢入

呢幾年係差咗啲
但助攻多咗好多

今日唔願意

屌佢老味，年年歐聯都唔願意

呢到d連登仔話佢廢 執雞 多嘴狗